林鄭，當你有朝一日好似路易十六咁比人送上斷頭台

我請你唔好喊
因為天堂已經為您留左位置
去將您轉送落地獄
講完

凌遲

女巫係要用火燒

我諗香港男人冇可能好似法國女人咁斬d侍衛個頭落黎插係矛上面

點可以咁痛快
學日本咁
判佢死刑
擺返佢三五七年都唔殺佢
等佢驚

打完藤再死刑

無論做咩都無可能清洗到我對佢嘅恨，只能幻想班天水圍呀伯姦9佢

唔好用針攝入指甲

一定要車裂

路易必須死 因為共和國必須生